學鼓點搵老師好

想學鼓，想玩到Toe/Jisue 個類math Rock
求介紹

Milos 個鼓手有教開鼓 好似都係玩開math rock果類?

toe即係近日本類 咁應該係話梅鹿同觸執毛鼓手
佢兩個好似直程識toe鼓手

知唔知會唔會教beginner

好撚多錢fing?
做掂基本野再發展playstyle 想一步登天?
你讀書都係幼稚園讀到中三揀科大學再揀major

樓主呢兩個都有教開 beginner
Milos偏美國向？ 佢鼓手好似唔鍾意toe

想法正確

利申 結他廢J

去琴行學咯 咁都要問

搵Tfjsvs個鼓手？
人地對band都係math rock底

搵勁人由基本野開始學，
其實都差好遠，
好多觀念愈早建立愈好。

事實係好多教樂器既自己都冇乜料到，
唔識教、求鳩其，
同埋好多收得貴亦唔代表教得好，
搵d出名少少既indie人多數冇伏。

Exac7ly

謝！
少聽佢哋醒唔起